大家傾向想要邊種朋友？

好耐無見無交流，可能半年先傾一次計/見一次，但每次都可以傾好耐，話題可以好深入。唔好處就係如果無是但一方主動，呢個朋友同人間蒸發左無分別。

成日見成日傾，每日幾個訊息咁，見到面會有講有笑，但話題甚少深入。

呃正評嘅post

正皮，全部朋友都係咁
出黎好撚多野講，但平時唔會搵

正皮，但呢類fd唔多

最緊要真心既姐，有冇keep住聯絡有乜所謂
好撚憎啲利用感情去成事既仆街心計撚 希望大家帶眼識人

利申：兩種都冇乜

係！

成日計住猜猜度度咁好攰

有一種係會deep talk
晚晚一齊打機
上連登睇post吹水
得閒一齊去旅行 睇戲
有咩趣事都會同佢分享既老死
不過大家都無女朋友

以為入到黎有得揀有錢既朋友

佢咪係你女朋友

2種fd都有

君子之交淡如水

身邊有冇人覺得你地hehe

正評，但有時自己主動得多會鑽牛角尖諗係咪自己喺佢心目中唔重要

我都會 好似我一唔主動 佢地就會消失咁

酒肉朋友要咁多黎做咩

有個識十五年既朋友係前者